如何分別三毛終極方法

3毛
佢地有個缺點

就係要計成本同效益

要佢地長篇大論去駁斥人
係哂時間既

佢地地通常都淨係屌一兩句
屈人3毛 黑警 廢老 屌人p 牌 就算

又或者另一個3毛開post
佢就推推推推推

大家要分清楚敵友
用自己批判性思考諗野

有唔同意見
不妨加多d 推論過程去說服人

佢地回post 既成本高左
慢慢3毛就現哂型
根本唔夠我地講